{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여의도 컴포트 인 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックイン時間が15:00以降で、チェックアウト時間が11:00以前です。 すべての客室は2名基準であり、人数追加時に1名当たり25,000ウォンの料金が発生し、6歳以下のお子様は無料で同伴されることがあります。 全室禁煙室であり、客室内での喫煙時に20万ウォンのペナルティが発生します。 客室内の器物破損などにより追加費用が請求されることがあります。 誤記入された金額で予約された場合、ホテルではお客様に有線で連絡した後、24時間以内に予約をキャンセルすることができます。 入室不可の場合、キャンセルや延期はできず、払い戻しもできません。 チェックアウトは11時まで可能で、チェックインは20時から可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間の間隔は何時間ですか？",
            "answer": "チェックイン時間とチェックアウト時間の間隔は15時間です。"
        },
        {
            "question": "予約時の人数以外に、追加の人数に対して料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、予約時の人数以外に1名当たり25,000ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "6歳以下のお子様は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "はい、6歳以下のお子様は無料で同伴されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙しても良いですか？",
            "answer": "いいえ、全室禁煙室であり、客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙した場合、ペナルティがありますか？",
            "answer": "はい、客室内での喫煙には20万ウォンのペナルティが発生します。"
        },
        {
            "question": "器物破損などにより追加費用が発生することはありますか？",
            "answer": "はい、客室内の器物破損などにより追加費用が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "間違った金額で予約した場合、キャンセルはできますか？",
            "answer": "はい、間違った金額で予約された場合、ホテルではお客様に有線で連絡した後、24時間以内に予約をキャンセルすることができます。"
        },
        {
            "question": "入室不可の場合、キャンセルや延期はできますか？",
            "answer": "入室不可の場合、キャンセルや延期はできず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20時から可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 452
    }
}